# ImplementacionPruebasUnidadASimples

Repositorio para la actividad de la unidad 3° Implementación de pruebas de unidad simple de la materia Implementación de un Producto de Software de la maestría RYSI , impartida por el Mtro. Julio César Aguilar Cabrera 